媽咪麵你係邊？入黎報個平安啦

痛唔痛

直播係邊呀麵爺
大家等左好耐

臭暈左

今日好似又唔見佢出post

數已走